第一屆連登香港基建創意設計大賽

歐盟貌合神離
美國又減稅玩弱美元
一帶一路又冇人玩

宗主國咁落去就嚟支爆啦
咁多位連登仔可唔可以發揮創意設計香港新嘅基建項目
等777可以去打救中國經濟？

天空塔

共享廁所

連貨櫃碼頭上蓋都有人講得出口 幾有創意都唔夠班官咁有創意

建造天空之城

千億造價嘅避雨亭

地下城市

戰時炸彈博物館